應承我，中左肺炎唔好去醫院增加醫護負擔

要去警署揾警察幫手
佢地裝備仲好過醫護

可以幫到你更多

支持
黑警有槍有炮

而家我哋終於有生物武器
記得先去黑警宿舍排毒先

Popo 大把口罩

叫警察攞警棍一棒打死啲病毒！

入去前咳落對手
之後摸下門柄,摸下檯,摸下筆,去個廁所痾個屎
邊隻狗摸完唔洗手就中招
一隻狗傳俾狗乸
狗乸又傳俾第二三四隻狗公
第二三四隻狗公又傳俾第五六七隻狗乸

醫護罷工
人手短缺
警察盡忠職守
揾佢地幫手合情合理

吐一杯口水 倒落放濕器
記住千祈器好咁做

阿叔我唔會信啲黑醫護囉聽我講，全香港得警察救到武漢肺人